CRSR 2/9 如果一個燈 如何有這種犯錯的勇敢

Q4其實出左
Earnings應該 會大大超出預期

呢兩日嘅升幅會唔會已經反映咗

都有可能 但新股無咩人睇
9月先ipo

原來有個crsr討論 仲以前連登無咩人玩呢隻

震完聽曰就飛

特價
啱啱44.5入左

明顯莊家洗盤

洒了 垃圾rgb